請大家記住，警權過大問題已經同「撤回」條例一樣重要。

因為送中條例衍生出嚟嘅黑警隊紀律問題，
都係今次運動入面需要政府重新審視嘅嘢。
所以請大家記住，即使撤回條例，
都要追究黑警恐襲責任！

p

推撚爆佢

推

推 3/10

push

回應五大先接受

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

重要過撤回.我依家見到警察都驚.成班黑社會黎

推4/10

唔洗送返去大陸啦

係香港都可以俾公安屈打成招

所以千奇唔好比個運動停落嚟
一定要建設番法治香港！唔係狗治

721 831 光復香港！ 時代革命！
追究黑警恐襲濫權！
五大訴求！缺一不可！

不停掘就一直有新嘅問題出現...大家一停要長期抗爭呀!!!!
【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭